［解夢］分享你發過好深刻既夢

請留底 你最近發過最深刻既夢
我會幫你解開夢入面既含意
或遇測將來有機會發生既事

何謂深刻
必須3日或多日後都仲可以回想起好多既細節位

夢到同一個女同事（高級過我）由一個黑洞嘅一座塔底一齊飛上塔既最高點降落，飛緊既過程有望住大家微笑（唔係愛情個隻），個夢點解？

琴晚發夢
自己係山上面突然見到有彩色光照住嘅雪山
但當我拎腳架同相機黎就即刻冇晒
好似天黑咁 好失望

琴晚發咗個前 只係記得我講咗句 我淨係識跳副歌
之後就醒咗

連續幾日夢到同中意既女仔一齊，但現實就冇結果

夢到一個陌生人入左黎我屋企 就算換左門
個陌生人都入到黎 仲要成日我係屋入面
而個陌生人就會望住我 我夢到個時我屋企既門係無得鎖 要靠我自己去拉住個門 但係個陌生人都入左黎要殺左我

雖然已經唔係最近發既夢 但係個夢真係深刻
因為細個晚晚都夢到

細個夢到同細妹阿哥爬出大廈𥦬口玩，好危險咁係單位外跳黎跳去，後尾同佢地講呢個夢，原來我地三兄妹都發過呢個夢

收皮啦

搭船瞓覺
想醒嘅時候郁唔到 感覺呼吸唔到 淨係睇到矇矓少少嘢
終於第一次醒係發夢搭緊船 好快發覺自己未醒
第二次醒就搭緊巴士 但架巴士飛緊 仲睇咗好耐車景 望住架車圍住學校轉
呢次隔咗五分鐘左右先發現仲係夢入面
最後突然間真係醒咗

由12月開始可以嘛？
由12月開始試過發夢夢到個男仔
嗰陣開始現實生活入面就好想識一個男仔
但12月頭幾次發夢都夢到我喺學校見到個男仔但個男仔都係就咁喺我面前行過毫無交流
之後再發就夢到我同班frd同佢喺一間鋪頭跟住佢因為想知道佢更多嘢 但過一陣我哋班某個存在感唔係好高好靜嘅女仔同佢一齊行走咗出去鋪頭
到後來夢到佢開始有近距離望到佢嘅時候? 但印象中好似都係冇交流
最後最近一次夢到佢係星期日
因為星期一諗住遲到睇吓撞唔撞到佢 嗰日都諗過各種情況 然後星期日晚就夢到我想撞佢而偷偷匿埋嘅情景 點知好似我同人傾偈而錯過咗佢行過嘅時候
重點係發夢夢過咁多次個男仔個樣都好模糊 唔點見到五官 但我就覺得係我現實中想識嗰個男仔同埋好似一啲交流都冇

夢到自己同個老死一齊住（現實唔識佢），之後我好努力去返工，日日忙到仆街，個老死就溝左我條女（條女都係唔識的），帶左佢去迪士尼玩之類，最終我發現左，返到屋企嬲到仆街，但係又冇任何表情，開門之後望左個老死一眼就向前走，條女拉一拉我，我fing開左佢，之後就好大力打落個窗到。

訓醒起身眼濕濕

日日發夢都喺度打喪屍冇停過 細節仲記得好清楚 都係嗰啲嘢

夢見去咗個公園 係中式庭園設計
繼續行會入咗個沼澤
沼澤上面有幾嚿石頭可以踩住行過對面
但成個沼澤都係青蛙
呢個夢由細發到大
有時會過到個沼澤 出到去變咗博物館
有時喺中間就醒咗